如何投入地唱出陳詠謙的歌詞世界？

一路唱一路忍笑 btw求評

好撚陰公冇人睬你
幫你推下

屌你老母duo live聽一次想屌一次

要search post出黎發洩

好可惜我已經del咗條片